---
layout: resume
title: Resume
sitemap:
  priority: 0.7
  changefreq: 'monthly'
  lastmod: 2017-05-04T12:49:30-05:00

# Enable / Disable events Google Analytics for this link page.
ga_event: true

# Icon feature uses Font Awesome
icon: fa-file-text-o

# Enable / Disable this page in the main menu.
menu: disable

# Enable / Disable button for print resume.
btnprint: true

excerpt: |
    This is my resume. On this page you can print using the browser shortcut (Ctrl + P) or using the 'Print' Button as well.

tcontents:
  enable: true
  title: Table Of Contents
  links:
    - name: Personal Data
      id: "#personal-data"
    - name: Biography
      id: "#biography"
    - name: Objetive
      id: "#objetive"      
    - name: Education
      id: "#education"
    - name: Skills
      id: "#skills"
    - name: Projects
      id: "#projects"
    - name: Languages
      id: "#languages"   

published: true

# Does not change and does not remove 'script' variables
script: [resume.js]

permalink: /resume/
---

#  Typing
### A theme for Jekyll

<br>

## Personal Data

**Nationality**: Brazilian   
**Date of Birth**: 2017/04/05   
**Marital Status**: Single   
**Home Address**: Lorem, Lorem Ipsum, 789 / Dolor  
**Country**: Brazil   
**Province**: Lorem Ipsum/LI   
**Telephone**: +55 011 1234 5678   
**Email**: your-email@example.com   
**Website**: [my-web-site.domain](http://williamcanin.com)   


## Biography

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Cupiditate aliquid, alias voluptatibus vel eligendi eveniet. Quas rem, repellendus deleniti nostrum minima delectus maxime fugiat, voluptates modi, laudantium, natus eligendi <sequi class="Lorem">Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. At non quibusdam repellat commodi veniam ab voluptate odio recusandae earum, magnam dolore architecto dolorem. Sint dolor deserunt, molestiae soluta, consequatur non!</sequi>


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Commodi unde earum itaque saepe voluptatum distinctio soluta provident repudiandae mollitia similique repellat eum incidunt quo, tenetur quasi voluptatem sed animi repellendus.

## Objetive

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Alias eum, quae delectus, et sit laborum voluptas neque, nemo itaque quia a. Quas harum earum, quasi minus aspernatur laboriosam aperiam nam.

## Education

### Ipsum Dolor

*Lorem, Lorem — Lorem Ipsum ‘14*

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Alias quod voluptatum earum asperiores esse labore impedit eos cum obcaecati unde sequi ad beatae magni aut iure, dolorum doloribus nulla, officia!

### Ipsum Dolor

*Lorem, Lorem — Lorem Ipsum ‘14*

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Alias quod voluptatum earum asperiores esse labore impedit eos cum obcaecati unde sequi ad beatae magni aut iure, dolorum doloribus nulla, officia!

## Skills

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Nihil magni incidunt commodi quod libero atque architecto, vero est unde, qui inventore assumenda quaerat perferendis ab reprehenderit quis excepturi dolores, labore.

**Web Development:**   

{% label HTML|16px %}
{% label Bootstrap|16px %}
{% label CSS3|16px %}
{% label JQuery|16px %}
{% label LESS|16px %}
{% label Angular|16px %}
{% label SCSS|16px %}


**Back-End:**

{% label Ruby|16px %}
{% label Java|16px %}



### Lorem Ipsum

*Lorem ipsum dolor sit amet*

*August 2014 – December 2015*

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Aut architecto quis sit in qui, omnis repudiandae nam excepturi veritatis enim expedita voluptates repellat. Ipsam quae tempore nihil, quos voluptates commodi.

## Projects

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit. Temporibus ab odit sed maxime possimus ducimus doloribus minima dolore quaerat, consequatur repellat eius saepe, nisi architecto nemo animi, et quidem. At!

* [Lorem](http://williamcanin.github.io/typing-theme){:target="_blank"} - Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit.
* [Lorem](http://williamcanin.github.io/typing-theme){:target="_blank"} - Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit.


## Languages

* **English** - Intermediary
* **Latim** - I do not know Latin, it was only for testing.
* **Portuguese** - Native
